====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il faut qu ' il y ait dans les sols et à l ’ intérieur des sols tout un système de réseaux auquel s ’ ajoutera le téléphone , etc . . . qui permet effectivement la construction;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

